李登輝逝世?

twitter好多人講緊

輝伯

政男

岩里政男

睇唔到中共收皮

臺灣之父

阿輝伯

係蔣經國推動既其實

不過收國民黨皮係佢

...

李登輝都好老喇

生當作人杰，死亦為鬼雄。

忍辱負重，用自己一生解放自己祖國，李公必將留芳百世。RIP

台灣民主路上又一人離世

97都差唔多

中華民國民主化最大貢獻之一人

一路好走

忍辱負重
民主之父

以李總統佢年紀黎講
佢思想係極度前衛

佢引入台灣民主選舉，終令台灣人醒覺反共

日本京都帝國大學

李光耀 李登輝
兩個開國勁人都係姓李

同樣都係姓李

同樣咁上下歲數

同樣搞民主

我地香港果個...

民主先生

前者大仆街來

李怡

咁香港都有個李嘉誠

仆街還仆街 佢帶到monkey國由一個俾馬拉踢出黎既爛鬼島仔 發展到而家咁係堅勁

其實可時點解蔣經國肯放手

李梓敬
李偲嫣

睇ptt post 似炒車

佢係日本人唔係台灣人

安心去吧

英文和台灣人會繼續為民主努力

李光耀應該同蔣經國比
兩個都係有目光識扶持經濟產業

體制內反抗

點解江澤民呢啲應該死嘅仲未死？

李登輝之友會成員

旅居台灣超過二十年的日本人片倉佳史推特

「剛剛得知一個令人心碎的消息，待正式宣布後再向大家報告。」

李師

小蔣係比美國佬迫
特別係江南案之後

好似係

97歲算係咁啦
多謝

如果唔夠仆街點隊冧馬共

習大大 = 曹爽
江澤民 = 司馬懿

Respect

兩個李同年出世

李嘉城？

其實我覺得佢一直有搞民主既意願，加上識扶持產業，無佢台灣都做唔到四小龍

sad

佢唔係以前死左啦咩？
做咩又死多次

政男一直喺潛伏國民黨做臥底

細個唔識嘢以為佢係狗賊
原來係台灣國父嚟

你等會

rip

你係咪記錯左李光耀

係蔣經國 永遠的巨人

真

李總統在天有靈射住香港

原來佢已經97
佢推民主改革"化解"本土外省兩派政爭 用現實主義帶番台灣上黎 其實拍得住Gorbachev

R.I.P.

RIP

冇佢，唔信會行到咁快咁遠；馬英九之類做，你點玩

一開始以為李光耀 之後先發現原來已經死咗

新聞仲未有報導

肯同學生對話，接納學生既意見之後一步步做出黎，真係無邊幾個當權者做得到。

未FC
唔好rip 住

咁岩佢死個日我人就係monkey國
地鐵上面勁多人喊

李柱銘呀

就算幾仆街都好 冇佢肯用李登輝 台灣都冇今日

民主之父

其實都傳左兩次....

馬狗當年就係反對民主化改革果批

李登輝離開國民黨仲好啦！國民黨而家奶共奶到變中共台灣支部

李登輝一生係一個極其勵志嘅復仇故事
作為一個日本人出生，到被中華民國殖民，再一步一步爬上殖民政權頂點，再一手將政權送俾國民黨最大政敵
佢先係中華民國百年萬得一見嘅政治奇才

李光耀死左咩

習近平 = ？

輝爺

死嗰個叫李登科

李登科辭世 耆壽92歲

個個真係要ban, 點攪， 同中共面對面，冇分開

流料

樓主pin啦

佢晚年都舔舔地共
不過早年真係好堅揪 一巴巴車落土共度
明明係華人，但係唔識講中文，去強國訪問都係堅持講英文，激到d玻璃心碎晒

因為美帝同中共建交

推

正想講今朝先見過類似嘢

你都要玩到政黨轉替先得

流料

馬批台獨 李登輝反嗆:你哪國總統?－民視新聞

死左啦
利申見過佢架靈車

流料 可以拉

佢算係引狼入室定係獨具慧眼?

樓主pin呢個

李登科辭世 耆壽92歲

國父

你老味，連登班國民黨膠精神分裂，一個李登輝死訊，走去吹湊蔣經國條老賊都，美麗島事件搜捕異己，用防暴警察鎮壓民主運動，同港共有乜鳩野分別。講經濟發展仲好笑，你老母，咁你地同支那人有乜分別呀，支共夠有經濟成就啦，世界第二大經濟體呀。一邊爭取香港人民主自由，一邊歌頌鎮壓台灣民主，搞終生獨裁制的屠夫，真係痴鳩線

佢真係唔識講
反而李顯龍華語幾流利

去到好老先學
我個professor就係李光耀既華語老師
佢都算係我師兄

r.i.p

佢不流一滴血鬥走外省派，民主先生當之無愧

你識唔識架無蔣經國都無民主啦屌你，仲要蔣經國本身夠親民

係撚
冇蔣經國會有美麗島事件?

唉，又少左件滿州精英

原來你條傻鳩都知我係話緊你

咪係 唔係當時美國阻止 陳菊果D比蔣經國殺晒啦

收皮啦

人生最大污點是搞死劉連昆

蔣公去世了！

學咁耐應該日常識聽識講啫
政治場面，免得過都應該用自己熟既語言

Wiki佢應該仲識日文

輝sir
我唯二尊敬既國民黨人

讀好書先出來9up啦
佢係半被迫接手行改革
「重構二二八：戰後美中體制、中國統治模式與台灣」
「外來政權與本土社會」
「戰後台灣人權史」
「經濟奇蹟背後-台灣美援經驗政經分析」
「戰後台灣政治史-中華民國台灣化的歷程」

建議你睇左呢幾本再諗下佢算唔算

想輝伯有命睇住too young too simple死

台獨之父

何鴻燊嗰陣都係咁講

好彩

其實李登輝當初都唔係坐得好穩

嗰陣有吹過宋美齡搭蔣緯國出嚟掌權
所以 先有「我將再起」演說

二月政爭仲刺激過睇戲

冇佢，台灣依家仲白色恐怖緊

李燈灰

仲偷笑

但佢反共

宇宙大爆炸

經國總統深知蔣家天下已經冇將來，亦睇到黨外聲音變成主流，唔到佢唔開放民主。

民主先生
何日等到等到香港版

97佢都修養得好好
男既有咁長命係好少見 女既一般比男長命5.6年

返支那食屎啦五毛

仲有陳文成事件同江南案
美國向蔣經國施壓

證明你無腦囉柒頭，將蔣經國同依家既國民黨劃等號。李登輝都係國民黨架柒頭

台聯證實左係流架喇

就黎見到中共倒台 ，點會咁快死

佢死得太早 副總統一向無權 總統唔死都係花瓶嚟

佢好好

其實佢真係好叻

蔣經國都係仆街嚟 唔可以因為佢搞經濟好就無視
咁嘅話鄧小平都係聖人啦

屌
好彩無事

其實冇問題啦佢呢一生要做嘅嘢都做曬
最多都係整埋台灣和牛囉

蔣經國係衰鳩過依家國民黨呀柒頭，我上面咁大段野你駁下啦文盲，美麗島事件係咪蔣老賊做呀？係唔係打壓台灣民主呀？佢係咪終生獨裁呀？係咪同鄉黑勾結暗殺政敵呀？收檔啦五毛

夫人派其實無乜料到當時最大勢力係俞國華同李煥

推光復香港 時代革命

應該都擺唔耐
除非 江澤民上身

應該話姓李既都好抗共

李梓敬

美麗島冇聽過?

將經國叫有功有過啦，早期鎮壓民主運動係仆街，晚年開放黨禁都算做返好事 為台灣民主運動盡左一分力，當時佢大可以繼續鎮壓， 黨政軍大權佢依然好穩固但佢都選擇主動放手。無佢主動放手台灣民主化都無行得咁快。佢開放既10年後 即1996年已經有第一次總統選舉。 所以你留意返佢既風評喺台灣人眼中其實並不是十分差的 因台灣民主化 佢都有一定的功勞，可謂先行者之一。

因為嗆水就肺炎了
年紀大就身體差一路好走！！

經國先生結束戒嚴
再結束世襲，民主李登輝